====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' idée de superposer grandes et moyennes surfaces commerciales et complexes tertiaires et d ' habitat sur des gares TGV , RER ou métro sur le modèle asiatique va-t-elle se développer ?
Entity Name (Type) :: RER (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
TGV (MISC)
RER (LOC)
Total entitiy counts: 2

